如果我係政府會最想你地日日破曉 和你塞

有冇發覺呢家睇破曉片多左一班人屌你地，甚至拍手支持警察嘅人？ 你地需要知道你將會對抗嘅唔止政府，甚至多一班敵人，呢班就係憤怒的豬！

呢班豬平時不問世事，彷彿生活係平行時空，但佢地有d可能因為抗爭者行動而手停口停、有d層樓冇左、份工冇左、比抗爭者不禮貌對待、影響日常生活等......而遷怒於示威者，示威者往往有一種手足無措嘅感覺，我心入面即刻諗究竟還唔還手好？ 我地真係阻到人搵食，我地有權爭取自由時，人地都有自由做港豬，我地阻到佢，阻人衣食尤如殺人父母，理所當然會由港豬化身為一堆「憤怒的豬」，到時我地就多左一班敵人。

唔好再講咩民意撚，你地就係人民一方，要知道你地呢家係因為有龐大民意backup先可以想點做都得，所以民意一定要守好！雖然你地有幾百萬人支持，但港豬一定佔左一定份量，而呢班人如果將矛頭指向你地，你地將會更加辛苦

我係政府一定會鼓勵你地咁做，繼續做！大大力地做！本身政府由冇人民籌碼backup變到有，由你地分心人民鬥人民，食住花生等睇戲，藍陣營會由少數變得更多，幾多我唔知，但冇人希望見到

藍陣營由呢個行動開始幾活躍，當我地個個話放棄區選果陣，佢地日日不停洗樓，朝朝大叫恢復秩序，我地就離哂地話民意歸哂邊，唔理區選，想話你聽香港藍黃都唔多，港豬就最多，你要觸怒佢地？冇問題！你係咪想變少數？

港豬多數都係d缺乏思考嘅人，果班人多數係低下層d,你地都見到廢老砍人、港豬掉磚還擊果d多數出現係新界，咩上水元朗，果班人熱愛番工係有佢個人原因生活問題啦，我唔多講，但總之你影響到佢，你地就係將佢地由抽離狀態拉番現實嘅兇手

我個人認為港豬感受一定要理，雖然未必多一個朋友，但我唔想多一個敵人，破曉行動有需要改善嘅地方，應該將影響範圍出發，點樣係好大程度上減低對港豬嘅影響，例如主要搞港島，或者有錢d嘅區，你地派人任何癱瘓中環分分鐘成本效益重大過破曉，希望各位慎重考慮

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

唔覺

休息撚散水撚

拉

有好多人心裡想罷但怕秋後算賬
你堵路佢地就堂堂正正可以罷工

邊到有提過散水？

垃圾Post TLDR

的確有可能 但救到人再講

哦

做大事唔洗理廢人

唔塞咪=散水

民意撚

Blocked

我要嘅唔係民意，係經濟癱瘓。

更多既係真係想返工既豬
豬有得食就乜都唔理
你唔俾佢食，佢就咬撚死你
唔好再自己呃自己

與其日日塞路/塞鐵 阻班賤種藍絲返工 不如日日去金融區攬炒啦
啲藍絲冇工返就組隊打人
啲豬有得食就唔會反抗
同埋,我地人數少快閃就會就落單

呢班人最撚垃圾
只係敢屋企屌
唔會上街

驚呢班人做乜撚

呢個你自己諗？佢地有d人宜家番工夾錢搭的士，我地抗爭成本加係佢地身上，果班港豬要點諗，老實講你睇我d舊post都係黃嘅，我只係講我一d諗法出黎

冇, 公司BLUESHIT表示 冇返一個星期好爽
反而係我有返

我講緊可以諗下改善行動方法，邊到有講散？唔洗討論啦以後，講咩都係散水撚

廢人係佔多數

散水撚

blocked

屌你老母民意係咁有用就唔會五個月嚟毫無成果啦，你都識講港豬啦，就算佢地反對又如何，佢地可以造成乜野實際影響？佢地會犧牲自己利益上街同我地對抗？唔撚會呀咪傻啦，更何況去到呢個形勢班港豬只會更加怪政府無力平亂反而向政府施壓。塞中環固然係好方法，但唔代表其他區堵路帶唔到壓力俾政府呀屌你老母，一係你講下有乜方法喇屌你老母，無就收皮啦民意撚

唔洗返工先係最爽

我都好開心，係咪個個都開心先，我試下脫離同溫層咁諗

不如望望成個post點屌鳩你再自動收皮啦⋯

我就係咁諗

個個都係...要就算返到果D 見到有得早走不知幾爽
得小薯我留守到最後

政府想谷民怨，多d打文宣吧啦

「破曉行動有需要改善嘅地方，應該將影響範圍出發」quote番比你睇，總結講埋都理解唔到我都冇辦法

佢地話冇用我都唔知可以講咩

雨傘嗰陣都係咁
初頭好似七成支持 但搞得耐阻止啲路之後跌到得返三成
驕傲同傲慢係失敗嘅源頭
Btw不推文

拉，咪撚煩啦

sp la on9

民意繼續無逆轉。

//昨日新聞消息太多，但我希望你不要漏了這段新聞：香港民意研究所發表了「誰要為暴力升級負責」的調查。注意調查時間是11月12日至14日，也就是「被動三罷」和「中大二號橋戰役」之後最新的民意調查。

結果發現，都係果句：民意冇逆轉。八成市民此為政府要為暴力升級負上很大或幾大責任，示威者只有四成。這些數字和這星期前類似的民調的結果基本上是一樣的。//

港豬藍屍本來就唔係同路人
洗撚理佢地感受
同埋三罷既目的就係攬炒
影響呢班生活係平行時空既垃圾就最好

冇嘅最後搞成點民意大倒退，我都冇悔支持嘅

港豬唔係同路人不過都唔係敵人，你要搞清楚佢將會變為敵人

到今時今日如果仲有咁大班港豬會因為塞路反示威者

咁香港救嚟都哂氣

樓主係五毛

幫人罷工呢個講法真係黐撚線既
當你幫到10個罷工，但得罪90隻要返工既豬
點計都係我地蝕啦
話我民意撚都係咁講

btw,救人先啦

繼續塞

你覺得係咪係，反正有另一種意見就割

LIHKG logic 係咁 冇討論空間
睇落唔岩聽咁就係鬼 屌左再講

垃圾

救人！

直播屌嘅是五毛

已經俾哂數據你睇民意冇變過

呀Sir Good morning

其實佢地可以反駁我講嘅野，冇理性討論空間

完全唔覺 大把朋友唔洗返工不知幾開心

無可能 多制性罷工係全港經濟損失 咩行業都仆街 塞中環比黑警打撚死啦 當人傻？

港豬從來都唔係同路人 只係一班自私精

佢哋嘅opinion係唔會影響大局 繼續帶風向啦

俾撚埋數據你地睇喇民意撚，咪咁天真仲停留喺五年前啦

塞過鐵就明
一車車港豬淨係掛住返工
電視又不斷播抗爭者堵塞交通

我同意要將抗爭帶畀佢地
但唔想成為佢地既敵人
用下其他方法 例如引狗請佢地食tg

你講咩

收爹啦屌你老母 要歸邊一早歸撚晒 你訓撚醒未呀
btw 黎明行動絕對唔會停

破曉岩岩開波姐，過多一個月再講

呢班豬就算唔屌都唔會係同路人黎架 係咪搞錯左D咩

ON9 個班反對既人一直都係到 根本唔關個行動事

結論 : 樓主腦裝屎 唔該收皮

岩啦，唔好理佢地，由佢地變敵人

慢慢要民意啦
要到香港變埋集中營果下再慢慢傾點用民意逆轉

Bye

照你咁講孫中山都唔使革命啦 邊有野係會所有人開心？ 宜家唔係拍緊皆大歡喜呀

拉，乜撚嘢鐘數

成堆撚屌等手足幫佢罷工⋯⋯

如果係自己垃圾都算 但見到一堆「民意已歸邊」「藍絲/ 港豬使閪理咩」之類嘅輕視言論 就覺到時可能真係抵我地輸
721 831可以令藍轉軚 毛漢變藍毛毛之後都岀聲 咁點解本來係黃嘅民意唔會變？再崇高嘅理念都好 當真係影響到自己嘅時候唔多唔少都會有意見 姐係核爆都唔割 但粒核彈跌落我屋企就唔同講法

5毛

老實講錯唔晒

上左年紀老一輩係咪咁諗我地當然冇所謂

「我地就離哂地話民意歸哂邊，唔理區選」

樓主重視區選多過人命 我屌你

我地在明，政府咪大做文章囉

政府不斷強調啲豬自發出嚟清rb，目的就係煽動更多豬出嚟，偽造民意

救左理大再討論

坐office嗰班應該比較多係可以接受被罷工
有好多home office一樣做到嘢
但係體力勞動嗰班好多都係手停就無人工，比人扣獎金等等
身邊有人因為無車翻工而無翻幾日比人炒左
你見會出手打人嗰班比較多係體力勞動嗰班
如果呢班會夠薑打人嘅豬去左藍嗰邊，而又有快錢搵，咪元朗同上水囉
相反，如果佢哋係黃，有機會仲勇過勇武手足

港豬唔醒因為搞唔到佢哋
如果班黑警搞到佢哋先 咪變黃
如果係手足影響到佢哋嘅 咪變藍
經常放tg地區嘅豬，一聽到二噁英同山埃
即刻驚到係到屌警察同政府
一啲平行時空嘅豬，正係翻工見到又rb，又塞鐵
咪鬧手足同政府辦事不力

黃藍嘅民意係定左，但係班豬同自稱中立撚嘅未定穩呀

唔係同路人同敵人係有分別，我係比緊個問題大家，究竟係咪要將佢地變成敵人呢，係就繼續做，我唔會割

10 同90 個數據點得返黎?

今日特別，你唔搞理大人就死

幾時開始一直都係到，你確定冇一班不問世事嘅人？

事實如此
今晚狗隻響街放TG時聽到樓上有幾把聲嗌多謝佢哋（真心果種）
依樣嘢今個禮拜之前好少見

呢班就係真正嘅奴才
你一旦阻到佢卑微嘅生活就鬼殺咁嘈

本來呢班人最多只會上fb屌或者響親友group屌
而家佢哋俾電視畫面壯大咗個心（有伴）
會空群而出咁用陳百祥tone屌身邊支持抗爭嘅人
此其一
然後區選呢班人大部份不嬲都事不關己懶得投
而家隨時會因為對黑衣人嘅仇恨而投票

區選同之後嘅抗爭都會影響到，點樣唔影響大局？你地確定事情去到最嚴重佢地唔會歸邊？

半年都黎緊啦 同路人被罷工 就算會有不滿 但都會體諒

乜都唔撚理淨係話人阻佢番工既 我又點解要理佢番唔到工?

我地係要改方式唔代表唔做野，照你咁講唔洗理性反思啦，總之順我者昌 逆我者亡

我唔係要令所有人開心，我係要大多數人開心，我地宜家係多數姐，代表將來係？

簡單或然率問題
支持罷工既一係留係屋企
一係去堵路
一係去塞鐵
再唔係悶聲返工

嗰啲唔支持既就係你地出到去要面對既人
即係藍絲，佢地當然會清路障
面對面既機會多咗，衝突自然多

Push

佢哋覺得冇所謂，但老實問自己一句係咪真係冇所謂，我就係身邊果到堆港豬我先驚，我想保持優勢，政府一開始就係太輕視民意先輸得咁慘，呢刻到我地，我重要比人話鬼

呢樣真心唔明
點解會覺得藍會轉黃但黃一定唔會轉

多人開心代表會成功？ 咁下次做完民意調查先做野唔該

我邊隻字有比較過人命同區選

半年前又點同半年後嘅行動？班豬訓足半年，宜家我地叫醒緊佢地

港豬會轉藍

一個月後再睇成績表

「民意已經歸邊好撚耐啦 三毛 拉」
呢啲唔係鬼就豬隊友 唔係放負或者失敗主義 叫唔好放棄民意同睇住藍畜動向都係三毛
講真我自己搭巴士遇堵路都有一瞬屌咗岀聲

問你一個問題，你身邊多港豬？

算啦，我知宜家好多手足死左，但我覺得更應該理性行動，不過我知呢一刻講咩唔岩聽意見都係鬼，不過核彈都唔割！

自信係好事 自大就柒了
唔通要民調show跌咗支持度先識驚 我驚到時拉唔返咋
民建聯都唔會近區選先派蛇齋餅糭量血壓搞一日團啦

我地同溫層接受到唔代表豬接受到，不過冇嘅，我都明白手足死左係要激動d,我只係想講我諗法姐，見到解放軍扮好人執磚、市民朝早拍手支持警犬我有d反思姐

佢地有冇諗過可能最後都係跟番區選玩或者日後對方有民意backup,黑警氣焰更大

唔覺
只要癱瘓程度高好有效果
拉

死左幾多手足？佢最想你地遊行唔破壞 唔好再講民意大做文章啦 唔會失民心架喇 你去禮賓府同送死有咩分別 唔好咁天真啦

我承認對經濟影響力好有效，我係講緊點改善係同樣收益下減少對港豬直接影響，拉咩

拉
睇完都知on9

睇民調啦

兩邊都已經歸晒邊
點做都唔會再有咩大影響

我唔係叫你唔做野，係用一個冇咁影響港豬嘅方法做野，宜家我地做緊嘅野係直接地將影響呈現佢地眼前，之前可能佢地睇下電視工照番，今次情況點同之前

塞住點救人？

拉
做乜呢排民意撚又出返黎既

睇黎被罷工都有d成績出左

仲理港豬？ 有用就做啦白痴 你咪就係港豬啦

原本個策略係和理非》升級》勇武》和理非
輪流上
而家俾風向撚帶到變勇武》升級》勇武》升級》？

你咪唔好理囉理就係港豬，咩logic

唔緊要啦，勇武升級唔係問題係好多人冇哂理智

點都要激烈地做埋今日
迫popo揀全港定理大

冚家剷藍絲自發清rb嘅畫面，至少令我屋企廢老藍絲自以為依家佢地先係主流民意

而家就係和理非成效低啊屌
三罷講撚左幾耐
和理非work就嬴撚左啦

拉多幾下

有比人拎磚掉同老解出黎做show，被罷工冇問題，預左得罪班人咪得，食得咸魚抵得渴

聽日搭黨手足去poly唔好塞

警犬清rb比人拍手讚，即刻回左道氣

三罷係得就一早得左啦，根本港豬佔大多數

樓主不無道理

如果香港個個都係手足就唔使抗爭左咁耐都未推翻政府。身邊好多港豬勁憎你阻住佢，但係諷刺地接受你圍狗屋、攻政總

搞政治就係要增取最大嘅支持，尤其啲所謂愚民。民意唔係大曬, 不過好重要

你宜家咁講你就係散水撚！係鬼
佢地問心一句身邊多唔多港豬？老實答自己呢個答案

呢刻有民意優勢更應該謙虛去保持，個人淺見姐，預左唔岩聽隨時比人割

講下邊到講得唔岩先再block都好

你睇你打一大堆廢話 負評多過正評
呢的就係民意
過主啦你

係哂氣，咁你救唔救啊？

白痴
豬就係豬
你送你老母俾佢屌
佢都只會口頭支持兩句
唔會實際做任何事支持你
同理
亦唔會實際支持敵人
為討好廢嘢而辛苦，真白痴仔屌你老母

呢百幾負評就代表民意，你贏

如果和理非下下都成效咁高
你估仲有無人會搞流血革命？

然後一次三罷你就想拖垮中共？
上一個同現時中共實力有得比嘅極權國家蘇聯
靠住東歐眾國一齊反抗，有啲和理非啲有啲勇武啲，都要幾十年時間先做到佢倒台
u no gun嘅香港要做到點樣先可以「贏」，唔該你自己諗下。

唔通你贏咩

有攻擊性同冇攻擊性嘅豬都差好遠，其實承受到果種對抗力咪得，我只係講出佢地反應姐

講野比d邏輯，小朋友嘈交咁，不如你講下你唔同意邊到，等有得討論下

佢哋反應就係冇反應
你可以慳閪返。
辛亥革命1%支持都冇
輸lun咗就踩你2腳
贏就全部搖旗支持革命
中立民意就係勝利民意
你理佢你就白痴

冇啦，歸哂邊港豬唔洗理，理就鬼同散水撚

豬閪憑你叫人討論
屌你老母化
你句 「而家可以做嘢乜乜係因為有龐大民意支持」
你作架？
論證你呢句先啦
雞你老豆

咁係因為
1.有大量林覺民呢種死士
2.有外國勢力課金
3.有受過正式軍事訓練嘅領袖
4.有辦法買到大量槍炮
而家香港除咗1.同2.勉強達成到一半之外邊樣係有嘅呢？

人哋講自己嘅意見就屌人休息撚散水撚，咁你係咪分化撚呀，對手足友善啲

雖然我都唔認同樓主嘅意見，我地要做嘅嘢係令到社會混亂，運作唔到，攬炒，如果淨係中環班撚樣翻唔到工點夠亂呀

香港有有槍有冇軍隊？
同你果1%係邊本書邊一章同頁有講？quote一quote我睇番

二百萬人上街唔叫龐大叫咩求其一個例子都論證到你想點傾，你冷靜d,你係咁屌我證明唔到你岩，你討論番係件事到先啦

我唔知結果啦，只希望最後我地仍然係大多數

所以就算朝早比人屌都係怨無悔，無謂還口

我地有自由參與政治，佢地都有自由做港豬，我地比人屌，真係無謂屌番人，吞左去就算

一係鬼，一係就真係自信

有自信係好事，不過太多就

咪睇咁多TVB

佢地幾大不滿都好都唔會左右到大局
豬始終係豬
叫佢下星期投票都未必會去啦

收皮啦屌你
打仗仲要諗會唔會令市民死呀？而家出戰係保家衛國呀屌你

救PolyU

佢哋可能未有申請選民添，不過我覺得係潛在敵人姐，好驚一忽視就冇左大局

打仗？有冇槍？邊個比槍你？